覺唔覺拳皇出撚到14，d男角色仲著喇叭褲好撚老土

喇叭褲係80-90年代既產物
以前的確係潮人恩物
但屌你老母，而家2021年啦
明明d角色以前係走在潮流尖端既mk仔
而家變撚左與時代脫節既過去老mk

呢幾日公佈左拳皇15 title
希望唔撚會再有著喇叭褲既角色出現，特別係以前d主角，因為見到都覺得好撚尷尬
唔知而家d mk著咩就係youtube搵下d mkpop參考下啦好ma?

八神着 joggers？

笑L左

又啱

紅丸走前咗半個世紀

喇叭褲應該冇, 不過全部角色包晒頭巾 女嘅遮晒面

但你改太多d fans 又會唔鐘意

到時咪好似以前咁賣完盤拉大隊走人起過間新公司

個頭幾撚潮，京個中間分界頭而家都幾興，唔似八神個死MK仲撻坺陰係塊臉度

屌, 抄鳩Jojo 波仔

拳皇15都就公佈

株式会社 SNK（本社：大阪府吹田市、董事長會長兼社長：葛志輝）宣布，新作對戰格鬥遊戲《拳皇 XV（THE KING OF FIGHTERS XV）》官方預告片及劍戟對戰格鬥遊戲《侍魂 曉（SAMURAI SHODOWN）》季票 3 的參戰角色將於 2021 年 1 月 7 日公開。

打架姐住自己視線讓人

但老實講，15年前拳皇95 八神個頭，當年黎講好撚潮，充滿潮流觸覺

公仔來講all star幾正佢其實可以移植去ps5,switch

遲下又興返果陣咪比人吹奏走前n年囉

支那中二病角色 係歷代全game 最柒

全部戴返個口罩就貼地啦

男人唔想知 剩係對kula有興趣

15年前？

佢仲活喺2010唔好怪佢

只要唔係14 風格
邊集我都接受， 喇叭褲其實冇問題
MK 唔配條火焰大喇叭， 加條鎖鏈同皮革厚底鞋， 算乜野MK 仔

不知火舞對波冇乜點the....

著唔著褲都好,
當年喺機舖打過下KOF既MK仔即而家既中年MK,
黎到2021都依然覺得98,02係最好玩, 即使佢地可能早已唔再打機
有人開POST講拳皇就懷念當年玩98,02, 講新出既集數就個個耍晒手,
假設KOF15真係搞得好, 喺佢地心目中依然98,02是最好
出得唔好就更大大聲屌新不如舊

至於後生仔...... 吓? 格鬥GAME!? 不如去食雞, LOL, 理都懶得理你

真正繼續打格鬥GAME既人已經係少數中既少數,
冇人講我講不斷發聲都冇人理,
格鬥GAME只存在喺少數已踏入中年人既記憶入面,
然後逐漸退出遊戲界哩個舞台